好想要個刺客英雄

死既唔應該係佢地

請僱傭兵

跳樓輕於鴻毛
刺客重於泰山